30/10-01/11三日兩夜東龍島

各位想請教啲露營野。

因為平日去，冇官方船搭。有冇大飛介紹？
如果我去程搭大飛，返黎搭官方船得唔得？見拒網上得來回價。唔知可唔可以補買回程飛。

另外有冇人有興趣夾大飛？

打左去問 蒲台島$700 東龍島$400。 平時去灣仔南營搭開$180就冇咁心痛，但係$700，真係肉赤。

你唔係去東龍咩

純粹好奇 東龍島400係一架快艇（可以載幾人？）定係計人頭

考慮緊東龍島 或者 蒲台島咯！ 有人夾就好好多。

咁我就冇問 應該6人以內都係計一架船價錢。以為你有興趣😄

Ching 聖誕去唔去

本來就去嘅。但係過幾日好凍！你唸住去邊啊

想問係咪梁記$700？
蔡太收超貴